巴士愈多人 狗仔查車要愈耐時間 一齊搭巴士啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

咁啱揸住本外國護照，一齊入嚟塞先

等緊車
準備入去昂坪360

青馬頭先叫左個黑衫乜都冇既落車
去到大樓 每架巴士落車位都有幾個防暴等你

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

暗黑兵法

已經喺東薈城出面巡緊 小心

我去澳門賭錢
咪搞鳩我

大家嘆住冷氣等班過街老鼠full gear曬太陽

E唔查
查A

Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival, as well as time

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

我就坐喺巴士涼冷氣
狗仔就喺街慢慢曬

小心中暑